Відповіді на теоретичні питання.

1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

   Функції потрібні, щоб один і той самий код не дублювати, за потреби, у некількох місцях. Тобто - не повторювати однакову дію в кількох частинах програми.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

   Аргументи передаються в функцію (копіюються в локальні змінні), щоб потім ці значення використовувались у тілі функції.

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

   Return - це оператор зупинки функції і повернення значення (результату) в код, який викликав цю функцію. Якщо return не вказано або він порожній, то повертається undefined.
